[Poly]皇上：國師不用食藥，國師是醫你的藥

這位網友抱住救到一個得一個嘅心態，不斷努力推廣國師 Wan Chin 的策略與智慧，結果反而被排斥被踢走，這是必然的，忠言多數逆耳，苦口才是良藥。
他雖然付上代價，但也有收穫，在最危險的時間救了兩人。

這位網友不是什麼KOL或文人，但他卻懂得分辨哪些難聽意見能救命，那些漂亮說話會害死人。

相反，這幾日，我看見身邊那些文人、設計師、評論人，每天都在發表一些浪漫感性宣言⋯⋯然後話國師未食藥⋯⋯

國師不用食藥，國師是醫你的藥，但診金很高昂：你的自尊自大。

On9

駁唔到?

話國師唔駛食藥果個，應該都要去食藥

賣港國屍